我feel 到大師兄返大黎啦，

香港人正式歸位

18區，出晒黎呀屌你地、推爆佢

香港人，反抗

行動post 推撚爆佢啦

光復香港，時代革命

行動post 盡開盡推，人人有責

推 大大力

力力力

Wow

推

推！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我急到打錯字

開過啦

我feel到大師兄返左黎！

我P牌，可以再開？

推佢老母
出黎繼續推

10.13 10.14 不見不散

打錯字但多大家幫推

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

大師兄

p牌仔想推行動post都推唔到

唯有手動ctrl c+v 文宣

出嚟出嚟